17歲少女留遺書天恒邨墮樓 當場命殞

今日（30日）凌晨接近1時，一名17歲少女被發現在天水圍天恒邨恒健樓墮樓，她昏迷倒臥大廈對開。救護員到場證實女事主當場死亡，並用白布遮蓋遺體，警員於現場檢獲遺書，初步調查相信事主在上址一單位墮下，事件沒有可疑，死因有待剖屍確定。

防止自殺求助熱線：

香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222

生命熱線： 2382 0000

明愛向晴軒： 18288

社會福利署： 2343 2255

撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000

東華三院芷若園： 18281

醫管局精神健康專線： 2466 7350

利民會： 3512 2626

17歲小妹妹

遺書內容呢？

又自殺

手足

RIP

17歲青春無限
做咩咁傻

有遺書就無可疑

依排好似已經無人理死得不明不明嘅手足

又無可疑

手你老母臭閪

因為世界太多批判